sonic 新trailer

Ok 可以入場

掂，外型正好多
入得戲院睇了

條trailer應該已經剪曬最好睇D位出來

認同

佢好孤獨

蛋頭博士都未出

占基利咪係蛋頭博士

佢應該係指用蛋頭博士個look做boss fight
trailer的確係冇乜

應該會有「松鼠仔」出場呀？

最後變「黃金超音鼠」就正

直接拍sonic adventure1或者2咪得

我覺得佢根本係本身就整左兩個版本既sonic 出左柒果隻吸屌 之後先扮聽意見去修改 即係依家呢隻一早就有

証明日系人物都係變咗美系樣都柒柒地好似新果套美版rockman卡通咁

咁都比你諗到
咁得閒整定兩個？

整trailer幾分鐘啫
唔係指整兩個完整既

好彩問過幾位朋友 都認同我

得喇得喇

呢啲gimmick噱頭野有幾出奇呀
整多個幾分鐘既柒版本預告引屌然後扮聽意見肯改 再拎返一早整開果個正常版本出黎話改左話從善如流
係你地先會信

好100倍

得喇得喇
nobody cares啊

sonic個故仔其實講咩

cg唔洗成本
render唔洗時間

點解無人信我

我就唔信